三星原油期 3175圍爐

尋日三年低都未夠低 今日仲要破5

底位係咪4蚊定3蚊

仲有呢D post證明未到底

呢隻野跟足油價？

諗住5已經低啦 點知

學生哥6.5坐緊艇沙特又唔急傾得成 所以應該有排坐

圍爐區又未持有，屌你咩

利申:未持有

真係有排 日日咗跌法

唯有買左唔睇佢 遲下一年半載就無事

有D 興趣想撈下
今晚研究下先

跌市莫估底，反彈先買啦

😂😂😂

今晚研究下係咪跟足油價先

會有滯後🙈

當呢d post沉晒就係升返上去既時候

唔傷啦 小注閒錢嚟

當越少人討論呢隻油就係升返上去之時 一多人討論一多人想買就十億世都唔會升返

正股驚晒

爽

識野 等油好快升番正常位 肥肥

油升24%，今日都升唔到2成

呢啲post真係影響到油價

星期一 升定跌

買得好！